［野生捕捉］有冇人知呢隻係乜黎

如題 有冇人知 野生捕捉到

好似臭屁勒
拮下佢睇下佢臭唔臭就知

臭蟲
拍瓜佢會好撚臭
佢生強係你屋企就GG

14粒青提

臭蟲唔同臭屁蟲